【突發】九龍塘軍營有軍人舉黃旗警告(19:46)

【19:30】示威者走到九龍塘解放軍九龍東軍營附近，有軍人於軍營內舉繁體字黃旗，警告「你正在違反法例，可能被檢控」。

有用post永遠推唔到
大家幫下小弟手可以嗎？

［緊急幫推］可唔可以搵文宣組即時整18區開花poster

Tui

根本已經出咗解放軍
不過只係著班狗制服

有軍人向軍營外照射強光

做乜鳩去主動撩老解

軍人唔撚同黑警
你主動挑釁，人哋一出就係實彈

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持